[港人自救]民間信息中心

既然而家係無政府狀態，不如開個民間信息中心
搜集Fact checked新聞，集中資源eg信息、文宣去預防( 例如買口罩，眼罩，應該食咩預防)
必要時我地用投票黎決定應唔應該罷工or罷課 唔撚想再理政府

如果已經有，可以放低tg嗎?
我會幫手置頂

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

push

信息
資訊

民間資訊中心

武漢D官都勁過仆街政府

民間IT中心

最力支持正苦攬炒
高官以身作則唔帶罩周圍咳
禁蒙面法
關口免檢疫
新年人群聚集活動大搞

幫手推 ar ching

後知後覺就太遲